<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inicio on Cineclub FI UdeC</title>
    <link>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/</link>
    <description>Recent content in Inicio on Cineclub FI UdeC</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-cl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cineclub-fi-udec.netlify.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Arrival</title>
      <link>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/portfolio/arrival/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/portfolio/arrival/</guid>
      <description>Le damos espacio en nuestra programación a ese género que tanto amamos con la proyección de Arrival (La llegada) de Denis Villeneuve, una de las joyas más emocionantes y reflexivas del cine de ciencia ficción reciente.
🎙️ Después de la función, conversaremos en un cineforo con Andrei Rodríguez y Javier Utreras, Académicos del Departamento de Matemática de la Universidad de Concepción y conductores del Programa Sin Pizarra de Radio UdeC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El niño</title>
      <link>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/portfolio/lenfant/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/portfolio/lenfant/</guid>
      <description>Seguimos nuestro ciclo Amar, perder, arder con El Niño (L&amp;rsquo;Enfant), una obra maestra de los hermanos Dardenne que duele en lo más hondo. Los hermanos belgas filman el amor cuando ya es demasiado tarde y la redención como un susurro apenas audible entre el ruido del mundo.
🎙️ Después de la función, conversaremos en un cineforo con Cristián Saldía, Jefe de Carrera de Dirección Audiovisual y Multimedia de la UCSC, cineasta y Director del Festival Frontera Sur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Afire</title>
      <link>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/portfolio/afire/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/portfolio/afire/</guid>
      <description>Cerraremos nuestro ciclo Amar, perder, arder con Afire (El Cielo Rojo), una película fascinante de Christian Petzold, uno de los directores contemporáneos que más admiramos.
Pronto entregaremos más información de este evento, incluido los detalles del cineforo, y en el futuro podrás conseguir tu entrada gratis en nuestro sitio de eventbrite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cineforos</title>
      <link>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/cineforos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/cineforos/</guid>
      <description>Acá encuentras grabaciones de algunos de nuestros cineforos anteriores.
Un diván en Nueva York (Chantal Akerman) con Fernanda Solórzano   La habitación del hijo (Nanni Moretti) con Joaquín Urrutia   Retrato de una mujer en llamas (Celine Sciamma) con Históricas de Radio UdeC   Carnaval de las Almas (Herk Harvey) con Sebastián Grant   Crímenes del Futuro (David Cronenberg) con Cristóbal Durán   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Nosotros</title>
      <link>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cineclub-fi-udec.netlify.app/about/</guid>
      <description>El Cineclub de la Facultad de Ingeniería de la Universidad de Concepción es un espacio abierto para compartir cine y conversación. Realizamos nuestas proyecciones en el auditorio principal de la Facultad de Ingeniería UdeC, el cual se encuentra en Edmundo Larenas 219 (enlace en google maps).
Realizamos una proyección al mes, generalmente viernes a las 5pm, y la acompañamos de un cineforo, siempre con algún invitado o invitada que comente la película con el público asistente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>